[大鄉里出城] 9日獨遊台灣

聽朝8點機
而家已經係機場，訓唔著
秒回到眼訓為止

去邊到先

幾日台北幾日台中
可能玩悶會落埋台南

較鬧鐘訓陣啦

我平時慣左4點幾先訓 仲好精神

我又係八點機 依家又訓唔著

你坐咩airline

Hx. 不過唔係飛台灣
唔訓又驚冇精神

係
飛台灣勁近